貧窮人口創新高 羅致光：改一改個計法就會少左

政府昨日發表《2018年香港貧窮情況報告》，政府恆常現金政策介入前的貧窮人口超過140萬，貧窮率達20.4%。勞工及福利局局長羅致光今日出席商台節目時表示，實際貧窮人口為91萬。
羅致光指，理論上不會越扶越貧，政府政策介入前的貧窮率或貧窮數字是推算，若計算政府各項扶貧措施，包括恆常及非恆常，實際貧窮人口為91萬，較前年下降4萬。他稱，並非政府沒有扶貧工作，只是未足以令部分人脫貧。
羅致光表示，低於貧窮線的長者人數因為退休而增加，所以是零收入，但零收入不代表一定貧窮，如使用積蓄，「當然有啲好少啦，但係有啲積蓄又唔少㗎喎，可能係講緊幾百萬，不過佢嘅收入係零」。
他又提到，除非仿傚北歐國家徵收極高稅率，才能大幅降低貧富懸殊。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

老年人口創新高，羅致光：換個計法就少咗。

乜撚叫換個計法要幾on9先講得出口

將以前既數據全部換同一個計法，
結果咪一鳩樣

將貧窮線下調

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

唔好計咪無囉

好撚憎呢個懶醒嘅廢老

降低條貧窮綫就無窮人
呢D垃圾言論可以唔使po

IQ160

佢iq好高的

同2020全面小康一樣

改一改法例就無強姦

香港嘅貧窮情況係集中於長者 大多廢老前半生無儲蓄習慣 有幾多使幾多 書又唔係讀多過人 後半生根本無賺錢能力 依賴積蓄或子女過活 結果就係拎稅收黎補貼班長者 夠佢地衣食住行已經好好 仲要拉佢地出貧窮線？

改一改個計法可以無人貧窮添

立法會有保皇狗撐腰
講野係唔同d

不過唔知係幾多十歲先去做iq test

改一改個計法就會少左

肯定係佔中搞到多左窮人啦

同大陸一樣，將貧窮線調低，就無哂窮人

真係做左，調完都仲要多左人窮

真心一問，點解界定為貧窮人口？

喺佢地眼中，窮人只係一堆數字

洩漏咗習近平2020全面脫貧方法

其實佢係唔係弱智

學甴大大全面小康?

IQ 160 改一改個計法其實係等於弱智

殺晒全部人就無貧窮問題
支那logic

人渣

將蝗晴蝗泉澳同蝗達臣一半人口遣返原居地咪改善到囉

D廢老受返

屌，將貧窮線set 係資產一百蚊以下就冇哂問題啦冚家鏟，iq 160，上網Check 個啲牙？

渣㗎, 跟我個計法, 貧窮人口係0

咁無恥都講得出口
一做官，腦就殘

60歲中年論都係佢講

智商負160

仆佢臭街
改一改個計法
羅賤光老母曾經紅杏出牆添!

咁鐘意計福利
政府比嘅福利根本跟唔上基層人數嘅增長（咁鐘意講公屋你估以前定而家唔夠呀）
咁鐘意計，計埋生活成本通脹仲真實呀

將個新標準套落以前個data

自己改methodology 做假報告

諗起onion套戲

標題黨又贏

同大陸接軌 公司蝕錢 改一改個計法就變左賺錢

On9係無藥醫㗎

吹者 林奠都好撚打得

我得3rd hon
改一改個gpa計法就會有1st hon

iq 160

60歲變中年，解決人口老化問題

好On9 不如攞綜援/生果金嘅無權係任何選舉投票啦

索性取消份報告咪無貧窮人口

將啲藍屍廢老送中，香港咪無老年貧窮囉

毅進制

果然IQ160，改一改咪得，洗乜做咁多扶貧野

其實係想加稅

老左iq會降低，應該話細細個諗野的發展快過身體的發現，細個驗iq會容易高，但大個唔代表咩

佢個IQ都係改一改計法就少咗
仲要係重度弱智
屌你老母啦羅智乾

岩呀 你唔計直情無字數添

屌你老味 改過計法就得
玩乜撚嘢

dllm!又誤導港豬啦！香港表面稅率唔高，但係因為高地價政府，所有人都比係好L高間接稅呢，on9局長!

換個做法：申請综援全部上哂大灣區，咪計法都唔駛改囉

其實佢個IQ應該係特別計算法法計出黎 例如乘左2乘左3

咁你都比你諗到

養第5個人只須400元

你不如話,將D窮人送哂去堆填區埋撚哂佢
就永遠唔會再見到有人窮

On9,絕對貧窮（absolute poverty)同 相對貧窮（relative poverty)，政府揀左後者做量度標準，因此條貧窮線（特別一人家庭）係極低嘅岩呀，你咪將條貧窮線移到$1000以下囉，十足十支那作風。

毅進制已經係啦

"並非政府沒有扶貧工作，只是未足以令部分人脫貧。"
神邏輯!
我唔係無做野,只係做出黎冇用姐!
咁即係做得唔好啦?
咁即係有問題啦!

推低條貧窮線咪得

佢無講錯 只要貧窮人口減走班新移民係會少好多

依個香港班高官真係特別on9

點解養愈多人 個升幅會慢慢減少嘅？

智商新底線？

因為佢 所以唔信乜鳩iq test了

雜種要學下野

弱智局長

貧窮人口合資格申請資助就唔係貧窮人口
乜撚野垃圾邏輯

手術好成功，但病人死左

佢係咪真係IQ150架
定係好似執葉律師定假博士咁呃飯食

用毅進制個計法乜鳩毛都少啦

係呀，改到有錢係戶口既人就唔係窮人既話香港無窮人添

羅致光作為一民主派人士，其政治立場與行事風格一直備受民主派質疑。

正確，香港實質稅率係四成

收重稅也好
都係比你d垃圾狗官吸晒
起大白象

啱
改下計法香港有700萬人支持五大訴求
而家一直計錯左

香港有咩唔係咁做？

空氣質素

考試（英文，會考）

地陷標準先on9
個陣覺得個政府冇得救

同將沉降標準降低就無事一樣

神童輝？

mensa話佢160

唔計嘅話係貧窮人口數字添

個思維真係同中共接軌囉

夠膽就公佈支那新移民貧窮率

繼人生活到一半係60歲之又一新猷

社會運動後可疑死亡案創新高，羅致光：換個計法就少咗

上次連登做過薪酬調查個個連登仔都搵3-6萬左右, 呢個 post 點解上到熱門?

唔知講咩好

社會結構唔一樣 今日七十 五十五年前 即1964年 你估佢幾大機會有書讀 升大學？ 呢個係社會困難 唔關個人事

無學歷 老左都係往往窮 其實好正常

呢條撚樣真係枉為人

無意思的 你讀數 分數會高好多 係知識問題

佢自殺死左都會拉近左貧富懸殊

依個問題全世界都有
美日韓都大撚把依d人
同時係因為全球通漲 以前既人工又低
升下升下 原本以為夠退休 點知唔夠

天才與白痴，都係一線之差

呢條高分低能白痴仔羅志光，
佢一向都自以為聰明，愛自欺欺人，呃自己又呃人㗎啦⋯⋯

不如褫奪佢地香港人身份 搵唔夠錢唔當係人

改到每日有飯食就無窮人呀 香港就無窮人啦
屌你老母

羅致光幾時先死呀屌你

民主黨專出賤人
不意外

神童局長

個黨太攬，係人就收入黨，人多自然共諜反骨都多

唔計就直程無添

Marginal cost會減低 當你都係咁撚窮嘅時侯 生一個可能你會比一張床佢 寵到佢爆
但係再生多個可能就會逼埋一齊訓算
仲未計當你屋企多左人 afford到既人均娛樂會減少 所以個cost唔會按比例咁上

呢個仆街攞緊幾多萬一個月？

唔關我事咪得囉

睇地方 人口老化嚴重 出生率低既國家
生得多越有著數
歐美 日本

出老解咪滅到貧囉

自膠 睇錯左講既野

局長英名
咁都諗到

將死亡定義改一改, 醫院咪唔會死人

其實真係冇咩意思 成班廢老咬老綜 又有利是俾娜娜

你不如話唔計咪冇囉

諗起要交税俾呢班仆街就嘔血

sor for 1999 用中文解釋econ嘢好難
我諗呢半年應該係我打最多中文嘅period

改到0收入先叫貧窮咪得囉

消費唔成比例 條線定係老人到算啦 橫惦後生果d都唔會有咩特別待遇

呢條投共既前民主派

將處女定義為性伴侶不多於十人咪通街處女囉

冇需要負責講乜都可以，比係第二D民主國家死𨶙咗九世啦！

香港D官個個都咁垃圾，最慘係要用立稅人嘅錢養班廢物

所以要改變現時貧窮狀況唯有等舊嗰批無錢無學歷嘅老人死去

換個計法經濟就好左

咁都講得出係唔係弱智

改一改個睇法 其實我都好靚仔

Big brain

學下中國消滅低端人口

On9，逆通脹係咩玩法

所以2020中國全面小康根本易過借火

好撚叻呀你撚樣諗到架

廢就係廢

幾十萬一個月
請埋啲腦殘高官

改計法 你唔撚好殺哂D貧窮人口佢咪少左
不過你肯殺哂D廢老我又同意WO

屌你老母
主席我發言完畢

佢真係博比人屌

On9

唔好唔記得佢地後生個時係英治 有能力改變香港個陣既未來
但係呢班野選擇做愛支病患
而家要佢地好好享受中國人待遇
建議減撚哂所有廢老福利佢 向支那睇齊

你岩

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

我過左十年IQ高左1X

即龍門任你搬......認真面對社會問題，唔係改計法嚟避免問題⋯⋯

點解高官可以講得出咁戇鳩嘅嘢 如果跟外國標準佢應該辭咗職了

班有錢人冇料令經濟增長
唔剝削窮人仲點令自己有錢啲
扶助赤窮不嬲係中產做㗎啦

當然咁樣就會出現吊詭嘅m型社會
會被窮人發現
唔再信政府同有錢人
唔再信咩努力會脫貧嘅童話故事

不過現實好多藍屍廢老都唔明㗎啦

咁你不如直接宣佈全民已經脫貧啦

用楢山節孝大法咪得囉

官員淨識逃避責任轉視線

幾時改個計法去計你份糧
例如少個0

有生之年可以見到lorenz curve直線

屌自膠sor 9

正一天才

勞福局唔係搞福利,呢個就同真理部係用嚟講大話嘅一樣.

好有中國特色

解決提出問題既人

有幾多個退休有幾百萬呀

條友真係想迫人一槍打死佢

屌你老母！你死撚咗佢直頭唔撚洗煩添啦！你唔撚好去死？咁嘅鳩嘢都講得出口！

改一改個計法，羅致光就變左低能
呀唔係，佢本身都低能

叫班狗落力啲殺哂咪冇囉

下一屆諾貝爾仲唔係你

可能本身iq 60，改一改個計法先計到160

將個貧窮線劃到最低既話乜人都冇添

高智商低能

改一改計法 世界沒有貧窮人口

見到佢話要好似北歐咁收59%稅先可以收窄貧富懸殊差距
屌你啦俾十萬億佢整個垃圾島就有錢

同沉降一樣
轉一轉個standard就冇超標

IQ 高原來都可以無撚用

減走貧窮人口先計個 percentage 係 0 添呀
白撚痴